星座撚入嚟估我星座

既然你哋講到每個星座都有特定性格 咁你哋試下由我性格推斷出我星座
每人可以問我最多三條問題 太私隱嘅嘢就唔好問啦
然後你哋可以估我星座
不過估中我唔會講 由你哋繼續估 到無人覆我就會統計下究竟有幾多人係真係估得中

去到無人覆我會開個新post講呀 我想睇下你哋有幾多人真係估得中

唔洗問都知你係處

星座撚真係好無聊
唔通同一星座嘅人會有同一性格？
成日都話好準啊呢個超準啊
準你條命
最戇鳩就係話自己唔會同xx座嘅人拍拖
你老味 根本性格同星座冇關係
係你睇太多星座嘢洗哂腦
覺得自己個星座應該要點點點
自己圍住佢轉 變埋嗰種性格咋

有冇潔辟/強迫症？

無

負評但又唔敢入嚟挑戰下？

幾月幾日出世？

屌你老味好準呀

處女啦死煩膠

關愛座

「太私隱嘅嘢就唔好問啦」

星座撚真係好on9

嚟 問多啲問題

天蠍？

星座同生肖都係分12種人
想問下係咪同一年出世嘅人都會有類似性格

你哋唔問我問題點估

我個人覺得就算細分到同一日出世都唔會有類似性格

獅子

你咩星座？

多謝推post

呢個撚法幾新穎，我都想玩，應該冇人估得中我

我直頭無人同我玩

推

一定係感性

係咪成日都冇安全感？

係

雙魚座

你在乎人地既野先定自己先？

試下玩

自己

水瓶？

不如我地黎討論下點解星座撚個智商低過正常人
有一樣野可以打破哂星座字辰八字呢D濕鳩理論
就係孖
我屋企對孖差2分鐘出世性格都好唔同
一個活潑一個內向
但係佢地係同年同月同日生架喎
星座撚點解釋

佢哋會選擇無視

個別例子姐

所以我想睇佢哋估唔估得中我星座

入黎就係想講

秒

中呀

佢地估撚到咩

人馬

係 差唔多個個都唔同答案

屌咩，12個users 1人估1個都實中啦

你要咁估先中都唔準啦 你只可以話果條友估中
但成個統計數字係好多人估錯

星座撚又點敢估 點敢面對自己on9呢個事實

28座

獅子座

開post Challenge 星座撚
鍾意挑人機 好勝

中了吧

鳩估一定中啦
加條件打返啲理據好似好啲

無所謂 我睇整體 譬如話廿個人估有幾多人中
所以佢哋鳩估係無意思

鍾唔鍾意俾人管？

真星座撚個啲會話要睇星座命盤

係咪守財奴？
會唔會注重傳統家庭觀念？
會唔會好火爆？

適量咁管係幾鍾意

No 好多時都將啲錢fing晒
唔注重
出街果時會好炆 對住朋友唔會話好火爆 但對住親人會

你應該係火象星座？

好撚準啊

唔講咁多 十二星座全部都係毒撚

我認我係

講得好

參巧就得 你信足就戇鳩

三個問題
係咪成日喊
記唔記仇
儲唔儲到錢

水瓶
見你咁無聊
順便幫你推下

講到全世界得12種人咁

講星座吹波呀
唔撚明d人做咩唔俾人講星座

你同出面啲人講

成日唔開心但唔係成日喊
唔記
儲唔到

巨蟹？

烈空座

咩意思？

無意思純粹推post 我等無乜反應就會開估

我覺得似水象星座
係咪雙魚

只係一種統計學，normal distribution

巨蟹座 ：）

幾點開估

我估玩埋今晚/聽晚 呢個台啲post好易沉

講左立場先
唔覺得太陽星座可以睇到性格
星座撚真係好ON9

BTW
同年同月同日生個盤都唔會一樣
因為地點會影響
但如果雙胞胎係會接近
而對於佢地既命運性格等等會點係有種講法既
信唔信占星就另一回事
星盤只係一幅地圖而唔係一條路線

我估係天蠍

我估天馬座

對自己既信念堅持或者執著？
小組內多數係lead住大家多過比人lead?
唔鐘意麻煩或者瑣碎事？

我對某啲嘢係幾執著嘅
多數俾人lead 除非我頂唔順lead緊果條友 我先會嘈佢
點為之麻煩瑣碎事 有無例子

生日係邊季節？

我唔答

開始無人

晒氣啦 我都試過咁問我啲星座撚fd 冇一個估得中 連日日對嘅人都睇唔出喺到更加估唔到啦

估左又唔答
撚有人咩戇鳩

你盲嘅？

咪話你哋估完開估

今晚開估

支持冇人估到

可以講定先 係有人估到 但好少

佢地唔肯面對現實

算數啦 我唔係開呢個post都唔會入感情台 就算以前高登都係一樣

pish

搭正十二點開估

其實係無人想知囉

對唔住囉